
Ха-ха!.. Змей, Хамиль, Влади…Варганим темы изо дня на день!..
Всюду сильно пахнет яблоками… Тут особенно…
Смотри надо как:Берем яблоко,Три стакана молока,Мука…А покаКромсаем сайру…— Дай лук по нарезаю!…готовим сами,Берем продукты в Калузаево.Чуть только зарево – Печи дровами заняты,ЗалитыМаслом противни,Жару до одури…Морду бейТому, кто спички оставил на печке!Плесни водички в гречку, а мне коньячку,Открой форточку!..Я тебе говорю: куда ты дел сайру?— Я ее варю. От лука плачу я и ору…Брачо, ты вместо свежей сайры варишь старую!Варим, жарим на сале, засаливаем…Попробуйте сами, или зассали вы?Наливай нам на кухне, По вечерам лучше нам,Когда есть коньячина и ветчина!..— Давай заканчивай!Все – последний штрих:Мы начали в одиннадцать,А сколько щас?— Три!Всего четыре часа — и получаемИз кучи продуктов один пирог к чаю!
Смени ржавые Ножи на кинжалы!Добавь жару, брат! Добавь жару!Вот единственный рецепт от нас, пожалуй:Добавь жару, брат! Добавь жару!
Смени ржавые Ножи на кинжалы!Добавь жару, брат! Добавь жару!Вот единственный рецепт от нас, пожалуй:Добавь жару, брат! Добавь жару!
У соседей гремелиКастрюли до полуночи…Так стараться можно лишьГурманом будучи!А ведь я тоже так страдаю,Некой манией,Когда сочиняю…Я думал, лежа в ванне:Как и рецепт тортаМогу и разболтатьКому-либо из молодыхКак с рифмой совладать…Обо всем, но понемногу, с живостью…Но запнусь, когда дойду до хитрости.Собственный секрет – это как пик страстей,Так и тянет его выдать…Но, друг, прости,Что за чем идет, и велики ли горсти,И как смешать – я промолчу с удовольствием!Сколько времени с терпениемТребует моя идея, чтобы дойти до кипения?Выбиваюсь из сил в поисках изюминки,Очнусь, когда наступят сумерки…Побыть в шкуре повара хочется такжеКак для удачной истории стать персонажем.Эта профессия близка мне в любом случае, Я пошел бы в кулинары – пусть меня научат!
Смени ржавые Ножи на кинжалы!Добавь жару, брат! Добавь жару!Вот единственный рецепт от нас, пожалуй:Добавь жару, брат! Добавь жару!
Смени ржавые Ножи на кинжалы!Добавь жару, брат! Добавь жару!Вот единственный рецепт от нас, пожалуй:Добавь жару, брат! Добавь жару!
Я наготовил битов,Чтобы потом слова изо ртовВылетали и ложились пластом!Это особый рецепт,Чтобы в лицеВсех наших сектОдобрение сыскал десерт!Не сыплю блесткиВ свои наброски,Не позабыл Старые способыДелать рэп жестким!Будет вот такая штука! Не без вкуса!А ну-ка, пробуй! Аппетит проснулся?Есть старые грамзаписи?Мне их завези,Я их воскреситьСумею из грязиВ лучшем фрагменте ярких ноток самыхСпустя два столетия,Как кто-то написал их!И поселю их зановоВ концертных залах,И композитор забытый,Если бы знал он,Как звучит он с битом под электрогитару!Змей, скажи ты и тащи сюда сайру…
